最近心情差 有無ptbf

留個tg大家交流下呀

大把
女找男，任何app都海量狗公

樣衰既要唔要？

ftbf就有

ptbf要比錢

求其搵都一堆 唔好浪費錢啦

gay

連登大把

我做你ptbf 你又做我ptbf

不如星期三去集會仲好啦

搵個岩傾既 有錢都未必搵到

仆街
仲未有人留tg

出黎飲杯野 男既都ok想搵個人發下牢騷

留TG

Tg : Hinyu1027
傾傾佢 我都想搵人傾下計

今個星期3 全日時間比你溝仔